保持憤怒，勇武休息，和理非 10 月 20 assemble!!!

休息！！！
和平！！！

岑子杰都唔想大家還拖

休息

Agree

岑子杰都想大家專心返區選

唔係休息 和理非係心態 勇武都可以和理非咁行

我們都是岑子杰 和理非全面上場

係休息，係你眼中係勇武搞事㗎嘛
popo咁乖點會搞事，唔好帶gear 添呀

屌你老母 收皮啦 好好笑啊？

都幾

班建制同7婆最驚係咩？
區選同人權法，甘佢地有咩方法搞到冇區選同人權法？
就係要我哋亂同暴力比出面啲人睇，而家唔好俾人帶風向

覺得好好笑？

你個標題打得唔好...
你搞到好似2個派系咁
0分重作....

勇武要做和理非有幾難
和勇同行 齊上齊落 同是手足 不割不分

你咁大愛 你可唔可以出黎做沙包

多謝你呀休息派手足，大家加油
香港人！休息！

我要休息，所以做唔到沙包

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

九成無，你覺得點喇？

咁你應該係叫老幼即使無nono都要出
唔係齋坐等運到

拉